[送錢campaign]當年可口可樂拍子Game 講下自己中左乜野

想當年可口可樂搞左個拍子game活動, 送Eason演唱會門券簡直係送錢

果陣撞正暑假, 兩部手機,一部用黎播歌,一部用黎刷通頂, 最後中左2張680飛同4張380飛,4張180飛 仲記得最後刷左成二千幾張moov 一個月試用 , d-box飛中左都無用到. 後期有人出埋外掛刷, 真係香港少見大出手既market campaign

當年獎品:

“Coca-Cola” feel free feel music 陳奕迅演唱會門券(HK$680)2張(12份),
“Coca-Cola” feel free feel music 陳奕迅演唱會門券(HK$380)2張(142份),
“Coca-Cola” feel free feel music 陳奕迅演唱會門券(HK$180)2張(295份),
7-Eleven優惠：「可口可樂」330毫升罐裝優惠價HK$6.5買一送一 (原價HK$7.5/罐) (42,000份), 7-Eleven優惠：「零系可口可樂」330毫升罐裝優惠價HK$6.5買一送一 (原價HK$7.5/罐) (18,000份)
7-Eleven優惠: 優惠價HK$8.5購買2支「美粒果」芒果汁飲品420毫升膠樽裝 (原價HK$11.5/支) (18,000份),
Burger King優惠: 購買任何單售漢堡，送中「可口可樂」一杯 (價值：HK$9.5) (45,000份), MOOV優惠: 12個月免費音樂服務(6份), MOOV優惠: 6個月免費音樂服務(6份),
MOOV優惠: 1個月免費音樂服務(300,000份) ,
交通銀行優惠：HK$198,000信用卡免找數簽賬額(1份),
交通銀行優惠：保費現金券HK$25 (類別1及2產品適用) (30,000份),
交通銀行優惠：保費現金券HK$50 (類別1及2產品適用) (24,000份),
交通銀行優惠：保費現金券HK$75 (類別1產品適用) (共18,000份),
交通銀行優惠：保費現金券HK$100 (類別1產品適用) (6,000份),
交通銀行優惠：HK$600信用卡免找數簽賬額(1,500份),
交通銀行優惠：開立「S2出糧戶服務組合」超市禮券HK$100或開立「自助通服務組合」超市禮券HK$50 (9,000份),
嘉禾院線優惠: 迷你爆谷(1,080份),
嘉禾院線優惠: Motion Chair D-BOX電影禮券2張(價值HK$320) (75份),
嘉禾院線優惠: 電影禮券2張(價值HK$140) (135份),
華潤萬家超級市場優惠：優惠價HK$15.9購買2支「美粒果」橙汁飲品1.2公升膠樽裝(原價HK$20.9/支) (6,000份),
華潤萬家超級市場優惠: 優惠價HK$8.5購買2支「美粒果」橙汁蔬果汁/菠蘿汁蔬果汁飲品420毫升膠樽裝 (原價HK$9.9/支) (6,000份),
華潤萬家超級市場優惠: 優惠價HK$8.9 購買2支「可口可樂」/「零系可口可樂」1.25公升膠樽裝 (原價HK$12.5/支) (12,000份),
Red MR優惠: HK$50 Red MR現金券(750份), Red MR優惠: HK$100 Red MR現金券(30份), Red MR優惠: HK$200 Red MR現金券(23份),
OK便利店優惠：「可口可樂」330毫升罐裝優惠價H

死乞衣

你大種乞衣渣wo